想問下有冇人傷過手腕韌帶？

話說兩個月前打波
有次失重心落地既時候用右手撐咗下
之後隻手腕就隱隱作痛
一開始去睇跌打但睇完仲衰過未睇
之後轉去睇西醫照過X光知道骨冇事
但兩邊都話好大機會係傷到韌帶
一路到而家都唔敢打返波住
想問下有冇人試過咁傷？
你地係點好返？
同埋想問下大家有冇好嘅外科醫生介紹？

兩個月前而家先問

醫生都會叫你休息

因為睇完一段時間都冇咩好轉所以想睇下有冇過來人可以講下應該點做

大概要抖幾耐先可以做返運動

我都試過用手撐 個晚痛都瞓唔到第二朝睇急症
照完x光又係話骨無野 跟住包左d野固定住隻手兩星期就好翻 3個月可以打翻波

去check下TFCC有冇受損同幾嚴重
點解仲有人去睇跌打
一個唔覺意捽捽下又傷多幾錢重咁就一世

之前打排球手掌都試過撐到一下，你試下揾啲嘢固定隻手，休息一排做下物理治療睇下會唔會好啲

我好似都有試過
做掌上壓會痛
抖一排又冇事
休息兩個星期先啦

我有朋友就係撐一撐，斷左手，休息咗兩三年

睇西醫都冇用KA, d 波友整親,如果唔係斷埋影響功能
醫生係唔會理,只開d藥高比你茶
一般都要幾個月先完全好返,嚴重d係幾年以上

休到唔痛為止
手腕好難好
真係要比d耐性
利申傷過

我都有睇過小小傷TCFF嘅資料
好似都幾難斷尾

你嗰陣抖咗幾耐？